\documentclass[a4paper, 12pt]{letter}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[]{layout}
\usepackage[]{geometry}
\usepackage[]{fancyhdr}
\usepackage[]{lipsum}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ragged2e}

\headsep = 3cm
\fancypagestyle{empty}
{\fancyhf{}\fancyhead[L]{\includegraphics[height=0.7in, keepaspectratio=true]{Kaufmann_Banner}}}

\address{Kaufmann, Chur\\Tschuggenstrasse 46\\CH - 7000 Chur\\ \small{Tel.: 076 448 87 56}\\ \small{Mail: \href{mailto:kaufmannband@gmail.com}{kaufmannband@gmail.com}} \\\small{IBAN: CH66 0077 4010 3433 8310 0}}
\signature    {Raphael Leu}

\begin{document}
\begin{letter}{
Toni Russi \\
Stiftung "Dr. Valentin Malamoud" \\
Bahnhofstrasse 40 \\
7002 Chur \\

}
\opening{\textbf{Kaufmann LP 2018 - Sponsorbeiträge für das Debutalbum}\\ \\Sehr geehrter NAME}

%\justify{
Mit großer Vorfreude dürfen wir Ihnen unser Projekt "Kaufmann LP 2018" präsen-\linebreak tieren. Wir sind eine Mundart/Pop Band aus Chur und planen Anfang des nächsten Jahres unsere erste LP im Rahmen einer Zusammenarbeit mit dem Zytglogge-Verlag zu veröffentlichen. Da eine solche Produktion erhebliche Aufwände mit sich bringt, sind wir auf der Suche nach Sponsorengeldern. Als Sponsor wird der FIRMENNAME mit dem Logo auf den Tourplakaten und auf der offiziellen Band-Homepage platziert. In der CD, die im Februar 2018 erscheinen wird, werden Sie ebenfalls als Sponsor erwähnt. 
Gerne sind wir bereit auch Vorschläge Ihrerseits anzuschauen. Damit Sie sich ein genaueres Bild des Projekts machen können, ist diesem Brief ein kurzgefasster Projektbeschrieb beigelegt, der Links zu einigen Demoversionen beinhaltet, die auf der LP erscheinen werden. Um dieses Projekt realisieren zu können, sind wir sowohl auf private wie auch auf öffentliche Beiträge angewiesen und hoffen auf deine positive Antwort.
Für allfällige Fragen stehe ich Ihnen gerne zur Verfügung.

\closing{freundliche Gr{\"u}sse}

\end{letter}
\end{document}
